「 16型人格」入嚟睇下自己係咩人格

先貼為敬 BTW sorry 個網係簡體字

可惜正確啲呢類人格只佔世界人口嘅1.2% 想揾下有冇同類

link 呢？

intj

link都唔識貼

Link

可以喺度做個test
有冇人都係INTP

厹型人格

INFJ-t

ENFP

ISFP

INTP

INTJ-T

(ISFP-A)探險家 還可以既

INFP

same

我係ISTJ-T先岩

你的人格类型是：
“调停者”
(INFP-T)
他们仅占人口的 4%

總經理 係就好

兩年前做entp 而家intp

Debater

其實毒撚一個更開心

ISFJ

(ISTJ-A)

wow you are so special
fking snowflake

INFJ

btw 1.2% is still A LOT

之前做過
愛因斯坦既同類

ISFP-T

INFP離地撚
由幾年前到而家玩咗好多次都仲係呢個

ISFP-A

mediator

利申毒L

ENFP-A

same road

ENFJ-A Protagonist

有冇專家分析下我點做可以不停進步

Enfj

守衛者
ISFJ-T

Queen Elizabeth II

INFJ-T

Adventurer ISFP
咁多年無變過

ISTP

ISTJ

冇人屌殘體 傻撚左？？？

一樣

今年變左做ISFP-T

ENTP-A

INTJ-A

有冇人係ESTJ -A/-T

屌你老母 殘體字無人屌 樓上果d全部支拿人？

入去即該轉番英文

點睇

INTP

有興趣可以上搵同類

啲公仔好鬼得意

我都係

same
話4%人口 依到都有唔少

其實好似都幾好吖

same 一年前做過一次又係，半年之前一次又係，岩岩做又係

ENFP-T

入嚟重諗住睇大龜

你的人格類型是：
“辯論家”
(ENTP-T)

DEFENDER (ISFJ-T)

ENFP-T
wo覺得又幾準

INFP至岩

我都係。。。

我做左2次，中文版英文版都做左次，都係提倡者
有無多d巴打係？

1%

點解呢個post可以咁多intp

我都係

ISFJ-T

孤獨人士種

冇人同我一樣既

ENFP, -A/-T

有冇中文link 睇唔明英文

ISTP-T

INTJ女，想死

由isfp變左infp

INTP 咁多年都一樣

infp
但我p同j差1%

“THE CAMPAIGNER” (ENFP-T)

其實有好幾類既人唔太留意哩類測試

而某幾類就好有興趣
所以網上成日有哩種話題既時候,好多時佔人口%少個班,反而比較易遇到同類

Defender (ISFJ-a)

ISFJ-A 守衛者

Hello

點睇到人口比例?

有冇人一樣

ESPT-A

INFP!!! 有無ENFP/INFP做個朋友

isfp

Enfp-t

做過三次都係INFJ

INFP-A a係點解

你的人格类型是：
“提倡者”
(INFJ-T)

提倡者人格类型的人非常稀少，只有不到 1% 的人口属于这种类型

ISFJ-T
有無朋友

ENFP-A 有冇人

ISFP-A
但係我明明記得上次做嗰陣係工匠

ESTP
公廁

d人成日拎呢d網黎j以為自己好撚特別
唔好咁撚天真啦

見到咁多條問題已經唔想做

證明INTP=毒撚

ESFP-T
The Entertainer

同兩年前一樣

ISTP-T
以前明明係INTP

ISTJ-A

Esfj-t

有冇人一樣

Adventurer (ISFP-T)
但有d問題真係諗唔到點答

調停者

VIRTUOSO
ISTP-T
N展毒撚

有冇INFP-A

INFP-T
講到咁神 話咩有語言天賦 係就好啦 事實上英文都搞死我

你的人格類型是：
“總經理”
（ESTJ-A）

同類 7%
但反而哩到唔太多人係

ISTJ-T

ENFJ-A
Protagonist personality type
佢聲稱得0.04%人係
同奧巴馬同一類

Infj

lm

ESTP-A

+1

我都覺得係 又話得3%其實係安慰自己

90%內向

ESFP-T 表演者

Enfj-t
Protagonist

INTP, -A/-T

ESTJ 睇返上面好多IN/IS

INFP
經典毒燃格

之前係intp，今次係intp-a
有乜分別？

ENFP-T
富有魅力，獨立，精力充沛且有同情心，佔人口 7% 的他們在人群中隨處可見。

的確係我

Your personality type is:
Logician (INTP-a)

INTJ
做過好多次呢類test都係呢type

我係拉拉隊

我又係做過好多次
幾年黎都係 INFP

Infp

ISFJ-A

毒撚

ENFJ-T
有冇人係

+2

ENFJ-T

INTP-T

ENFJ - A

有冇同好

岩岩做揀左太多中立ans
再做多次變左ISTP

ESFP-A Entertainer

做咗兩次
一次INTJ一次ESTJ..

Intp
但係又唔覺自己諗野好有邏輯

做左2次個結果都同自己唔似
咩野調停者、邏輯家
我完全唔係個回事

ESFP-A 表演者

點解好似無人ESTP-A

原來佢將16型人格再細分左

特性
最後，特性是所有方面的基礎，顯示我們對自己決策和能力的信心。
• 堅決型的人情緒穩定，冷靜，放鬆，不會過度憂慮。（-A）
• 動盪型的人容易難為情，在乎形象，追求成功，完美主義。（-T）

INFJ-T
4月嗰陣做過係ISFJ-A/ISFJ-T

我係！

想搵另一個INFP-T
得4%人口係
不過調停者有乜用
唉

All that is gold does not glitter,
Not all those who wander are lost;
The old that is strong does not wither,
Deep roots are not reached by the frost.

我都係INFP-T 英文讀左咁多年我都覺得自己係屎 反而早幾年去左自學下日文就好似得得地 總感覺日文好過英文咁依家... Btw有冇人話我知-T同-A有咩分別

呢度好似好多INFP-T 利申 係

ENFP-A
而家做果行係呢個性格既人唔推薦做既野

Istp-t

點解得咁少同類

上面留言有

終於見到有人一樣

same here

多INFP
但INFP-T既就少
完美主義既好麻煩

INFP-T

ESFP-A

infp-a/ infp-t 調停者

Same here

我都係INFP
大學讀英文系 因為鍾意acg所以睇得多就都叫做係識咗日文 覺得幾準

有無小丑圍爐

Infp a

INFJ A
唔夠1%

sameeeeeee 好中！

“主人公” 人格
(ENFJ-A / ENFJ-T

ISTP-T
100%內向 毒撚

岩岩睇多啲先發現
失敗既INFP人都係變左做廢青
唔怪得連登有咁多
利申：INFP唉

覺得幾準,我份工都係幫人救人

kiieeeoeeeeeeeeeeeeeeeeoeeeeeeeeedeeeeeey

“探險家” 人格
ISFP-T

LOGICIAN
(INTP-T)

INFP-A啊

留名等人開INTP毒撚tg gp

MEDIATOR(INFP-A)

intp t

不到1% 我又唔覺自己人格有咁特別

ENTP-T

INTP-A

毒撚性格

INTJ-A
N展毒撚

ISTP-a 同ISTP-t 有咩分別

特性
最後，特性是所有方面的基礎，顯示我們對自己決策和能力的信心。
• 堅決型的人情緒穩定，冷靜，放鬆，不會過度憂慮。（-A）
• 動盪型的人容易難為情，在乎形象，追求成功，完美主義。（-T）